```{post} 2023-06-30
:author: GuayaHack
:tags: newbie, organización, incompleto
:category: wiki
:language: Español
:excerpt: 1
```

# Moderadores

Como GuayaHack es un esfuerzo colaborativo, siempre buscamos personas apasionadas por los temas que tratamos y contribuyan a la construcción del espacio.

## Contribución

GuayaHack requiere contribuciones de muchos estilos y por ende un moderador puede contribuir de muchas maneras, no sólo como profesional. La edad y la capacidad actual no determinan si alguien puede o no ser moderador. 

### Cultura

### Herramientas

### Documentación

### Tutoría

### Otros

```{figure} template.md-data/tux.png
---
---
Tux
```



## H22

### H3

## Contribuciones 

{doc}`@jdsalaro </community/member/jdsalaro/index>`,

